突然諗起細良講話Popo送仔女出英國讀書,準備移民etc...記者朋友不如煲大呢d野

例如問佢愛唔愛國 點解要搞移民 點解要送仔女去外國讀書呢d問題好過啦

問警隊做野岩唔岩 點解開槍等等呢d問題好似無用 除左睇住佢地好無恥咁講大話外

不如記者同警察講
其實你地做乜都啱仲駛乜需要開記者會解釋？
都無人敢質疑你地㗎啦 問多兩問就俾人打
再問佢有幾愛國呀支唔支持公安來港執法嗰啲算啦
傾閪咩同呢班人渣，都無合法性

real

永遠見到佢地都淨係諗起

無用的
你睇下間間都屈中槍示威者用鐵通打差佬

你估前線記者諗唔到你講的野
但記者問咩其實係坐房班傳媒高層狗控制

記者朋友搵日捉呢d野嚟講下

佢話 人權

push

Push

pish

我到而家都唔明點解大陸人接受到堆高官全部仔女老婆係美國藉

大陸網民會恥笑/屌"愛國人士"去美國生仔
反而香港愛國廢老屌美國英國,但就支持拎外國護照既官/保皇黨